---
layout: page
title: Ищу работу Machine Learning / Deep Learning / BigData (в контексте работы по направлению Machine Learning)
description: Ищу работу Machine Learning / Deep Learning / BigData (в контексте работы по направлению Machine Learning)
keywords: поиск работы, программист, machine learning, deep learning, scikit learn, tensorflow, keras, pytorch, bigdata, hadoop, spark, pyspark, python, scala
permalink: /
---

# Ищу работу Machine Learning / Deep Learning / BigData (в контексте работы по направлению Machine Learning)

<br/>

Здравствуйте!

Я программист. Ищу работу связанную с анализом данных, визуализацией результатов, Machine Learning / Deep Learning / Reinforcement Learning (Python, Scikit Learn, Tensorflow, Keras, PyTorch), Big Data (Java / Scala, Hadoop, Spark и т.д.)

<br/>

Для этого изучил основы Python. Сделал несколько учебных проектов, в том числе по визуализации данных и отображении результатов. Познакомился с языком R и облачными решениями от Microsoft Azure, которые предлагают уже готовые решения на своей платформе.

<br/>

Сейчас изучаю материалы по Data Science и Machine Learing. В какой-то мере изучил Hadoop и Spark. 

<br/>

Работал на проекте для крупных retail компаний, где после обработки данных средствами Oracle RPAS, необходимо было представлять и визуализировать результаты. На основе этих данных, должны были приниматься управленческие решения по поводу закупок, отношений с поставщиками и т.д.

<br/>

Также работал на проекте, где использовалось машинное обучение (но наши задачи не пересекались).

<br/>

Большой опыт работы с технологиями от компании Oracle. Это сервера баз данных, сервера приложений, языки и фреймворки от "корпорации зла".

<br/>

В силу того, что опыт отсутствует, я рассматриваю любые варианты и у меня не самые большие ожидания и требования.

<br/>

Отсутствие опыта, могу постараться компенсировать навыками работы с базами, программированием на других языках и администрирования серверов.

<br/>

<b>Рассматриваю варианты:</b>

-   полной занятости (могу работать с с 8 до 16 без перерыва на обед. Причина - большой человекопоток в метро в часы пик).
-   частичной занятости
-   удаленной работы
-   варианты работы с занятостью по необходимости (когда есть необходимость в специалисте).
-   коммандировки в том числе и на значительные расстояния.

<br/>

<b>Для комфортной работе в офисе, мне требуется:</b>

-   Современный компьютер с 2 мониторами (core i5, i7 любого поколения подойдет) 16:9, SSD, 16GB ОП.
-   Возможность установить Linux
-   Доступ в интернет без блокировок youtube, технических блогов. Отсутствие ограничений на трафик.
-   Добираться до офиса не более 1 ч. от ст.м. Кузьминки.

<br/>

<b>Без вредных привычек</b><br/>
Водительские права катерогии Б. Личного авто нет (ездить некуда, ставить негде, живу рядом с метро).<br/>

<br/>

Работа на проектах со ставками, карточными играми, микрокредитами, материалами для взрослых, политической или религиозной деятельностью, криптовалютами не интересует.

<br/>

**Резюме на:**  
<a href="https://hh.ru/resume/afc0860dff045ef6d00039ed1f475a4f524b33" rel="nofollow">HeadHunter</a><br/>
<a href="https://www.linkedin.com/in/webmakaka/" rel="nofollow">LinkedIn</a> (заблокировано на территории РФ)

<br/>

**Контакты:**

Группа в телеграм: programmist_net

<br/>

эл.почта:

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")